屌你老母 香港戲院觀眾真係好撚低質 垃撚圾

［無劇透］今日睇場avengers 成場睇到我好撚燥

左邊就帶個細路 跟住個細路喺度問問問問 我屌你老母 呢啲戲就唔好帶細路睇啦 佢明閪咩 計翻08年第一套marvel 佢都未撚出世啦 個老豆係咪諗住由頭解釋到尾比佢個仔聽？

右邊坐對情侶 on9條女好明顯係陪仔睇 又一個乜撚都唔知 又喺度問問問問 再煩啲嘅係 條女一有啲暴力位就喺度嘖嘖嘖嘖 我嘖你老母咩 安安靜靜睇套戲唔得嘅 跟住問都算 嘖都算
我最撚憎啲人係度估劇情/ 好似好醒咁講嗰一幕即將會發生嘅事出黎 即係好似套戲做到有個人就黎會xxx 條女就叻唔切咁講「唉呀 呢個人肯定就黎xxx啦！」
然後佢條仔先極品 一路解比佢聽一路gur胃氣 我屌你老母gur撚咗成個幾兩個鐘 有冇咁撚多胃氣啊 頭先食咗啲乜撚野啊

之後後面就係一家蝗蟲 抱住個幾歲小蝗喺度睇 又係諗都知喺度問問問問 「這個是誰啊？」「爸爸他在幹嘛？」 然後個老母仲要由個仔喺度踢前面個位（即係我 ）屌你老母忍都冇忍 轉身去後面一野屌落去「踢撚夠未啊」

唉 安安落落睇套戲都咁撚煩
Sorry for 1999 不過真係好燥 屌

等佢出碟返屋企慢慢睇

後日睇
希望有寧靜既環境

網上太多討論 自己又唔係好忍到手 驚劇透 想早啲睇咗佢 但點知安安靜靜睇下戲都唔得

屌你老母 好認同
早2日睇戲 後面2公婆係咁傾計 叫左佢3,4次都係咁
臨走仲自以為是 覺得自己好威
仲煩過我屋企隻狗
d細路又笑到capcap聲
係又笑唔係又笑
坐我隔離個男人 一路叫人收聲
自己又係笑得大聲過啲喇叭

香港人真係好撚低質
個社會根本退步緊

琴晚睇午夜場表示全場都好靜，冇人遲到

25號晚屯門睇3D 全場都好靜

好多人係咁，

認同 個日睇 隔離個女人係咁係到whatsapp 望住佢都可以繼續冇反應 佢男朋友完全冇制止佢

有幾個笑位都有一齊笑

邊間戲院 咩時間？

通常睇動畫片嘈d 因為細路好多嘢講

我之前睇多啦a夢都係咁

屌佢老母 最撚憎睇電影用手機
好想搵開電筒照撚住佢

你地真係好唔好彩,除左講電話之外,其他衰野一次都未撞過

早場睇最後排，啲人大致無事正常，淨係去到臨尾有條仆街坐中間段既用勁光既芒睇電話

D人笑點低得可憐，好普通野都笑到好大聲，好騷擾
如果去睇周星星係唔係會笑到入醫院？

而家係戲院與到乖乖地唔嘈，唔用電話真係難過乜。

通常都係啲肥婆笑撚到全院聲到 仲要位都震撚埋

你睇呢啲戲已經好低質

第一日上映係isquare夜晚睇
好好彩觀眾都高質
好靜，係d笑位會一齊笑

真係唔明點解睇緊戲咪撚嘈呢d基本野都做唔到

肥唔肥唔知，但多數女人聲

太古 今日下午